做人應如Apple產品

明明個餡唔值咁多錢，都包裝到自己貴一貴；包裝得越貴，啲人反而覺得你越有價值

仲以為你講做人要擠牙膏，每年upgrade少少又加價

就好似d港女咁, 著到靚一靚去掩飾佢塊西又黑又臭

屌佢老母！！d人話唔買唔買最後又係無曬貨

呢一招唔知可以玩幾多年

起碼你有留意到佢先雖然之後先知個餡係咁已經中伏

玩到你地無人再受呢套為止aka沒完沒了